====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En tant qu ' image mentale , elle est dans les centres , hyperboles de ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

